「時間管理」點善用工餘時間增加生產力？

返放工坐車，放工後，星期六日，呢到加加埋埋其實都唔少時間。不過總係不知不覺就hea咗過去。

見到啲前輩返正職都兼顧到行山做運動，副業或者進修學語言，真係寫個服字。其實有咩方法分配到之餘，仲要意志保持到？

保持意志 真係好難

GTD

返放工我試過聽電台，聽下新聞咁，但坐地鐵收得唔穩定，聽聽下就無心機。

我堅持左3個月，上星期開始無寫，見到又想寫返，thanks 巴打

係咪寫to do list之類，啱啱google咗

臨瞓推一推

發呆 俾個腦休息

方格筆記本改變一生 (GTD + Bullet Journal)

GTD 係寫有效句子既技巧， BJ 係提升工作效率既「記事簿」。

如果自身工作有好多瑣碎事，好多meeting/deadline,好多與人溝通合作既事， BJ係相當好用，可以有效組織自己工作，管理時間。
你可以試下。我自己應該係今年年頭開始用，起初效果好好，到近來因爲唔見左我寫開BJ支筆 有少少強迫症既我就無寫到，後來買返就繼續了
我係用0.38 可擦既原子筆。

MOCC

MOOC
edx coursera

令自己無「工餘時間」就得

瘋狂返工炒散咩

搭單問吓有冇巴打用時間管理 app
so far 試過 aTimeLogger 2、BlockyTime，不過仲觀望緊其他

放工都好拿累
有冇咩方法keep精力？

返到屋企洗個臉先，快手做幾set掌上壓再沖涼，即刻清新晒。但前提係有意志力做個十分鐘嘅運動

有咩用㗎巴打

邊有時間咁得閒
放工仲要第二度上堂學野
咁有冇辦法？

睇錯咗[射精管理]

之前放工keep住學左半年野，一星期2日
慣左呢個忙既程度
而家工餘經營d小生意，一星期返5日 正副業加埋返成十二三個鐘
一諗到要搵錢交租就堅持到
不過星期日就點都比自己抖一日

Download定啲podcast

有少少唔同
勞力工係用身體 攰係冇力
腦力工係用精神 攰係想訓
腦力工放工再做其他用腦既野真係集中唔到

放工攰撚到隻狗咁

有少少時間
冇晒體力
冇晒精力
冇晒心力

點增值自己

收工一定要做一做運動先有精神做其他野

有目標就有毅力

知易行難
巴打平時五點起身 ？

諗起之前試過5點半起身做完gym再番工 堅持左一個月就收皮了

咩原因收皮先，早瞓唔到？

其實好容易
例如你想跑步
就join啲長跑比賽
之後就有動力去練跑

都好有生產力喎

同樓主一樣唔想浪費時間, 想要更好既自己

加油啊，呢個weekend有無生產力啊!

我決定教bullet journal，mark低目標比自己跟住做，人就所以懶係因為無野約束住你，當寫左落journal，我會有更大動力去做

同意，mark低左等自己心中有數，或者一時忙到唔記得左都可以睇返，
同埋換個角度黎睇，mark低左之後，其他時間就變得更彈性
支持

最緊要夠精神

我放工搭巴士會戴頸枕 + 隔音earphone 訓

無恆心講乜春呀

好識養生喎

啱啊，所以想搵方法培養
每個人意志力都有限嘅，我覺得叻人未必天生意志堅定，但可以後天修練。好習慣可以培養。

但有意外就極危險

有生產力之後可以做咩 ?

我有寫過bullet journal
都未開始寫完d框架就放棄左
份人廢到連少少野都堅持唔到

維持個執行力先最難

啱啊 明日复明日

啱㗎啦，大聲屌鳩自己點解咁廢，都係一樣激勵意志嘅方法

除左錢，個人無乜動力
你叫我打3份工都得，但做運動果d就不了

工作努力都係有生產力有意志力啦，又唔係話一定要做運動嘅